[光復香港 時代革命] 2022世盃外 伊拉克 對 香港 11/10 00:00 即場討論 (2)

繼續
上呀香港

？？？？？

光復香港

麥拍撚 out

冇妹

強仔同辛祖都應該R撚晒頭

發生咩事鍾偉強打前鋒？？

1分好唔好

d角球罰球處理會唔會太柒
係咪無練過。。。

個廣州仔直播主好驚人講政治咁喎
有無人臨九十分鐘入去講光復香港玩死佢

全力上呀

和仔

麥狗完場後請立即去搵個炸彈自爆死

等睇省鳩球證

真祖入黎未呀

和仔咪虐老啦

出妺未？

臨尾15分鐘上去博下啦

link?

ali adnan了

萬型key
出佢都係落場衝姐

阿德南

嗰肚腩。

當年亞運勁到仆街

好撚痛

換左放題左閘

乜撚嘢調動黎

西亞狗淨係識扮野

自己推甩咗就起身啦柒頭

球彩阿迅？ 我都睇緊
啲大陸仔係咁話打殘香港

和夫大普 你噏乜鳩

五五波foul咩

自己推撚甩晒

朱蛇指揮

推到幾離譜 離腳幾個身位

一諗到就算對方自爆有得執雞
執果個會係羅梓/阿蛋就興奮

竟然係呀輝埋去聽指示

換人啦屌

無foul 吹停左

射個波打咗個飛機落嚟

流埋血

條友係咁中國香港好撚銀耳

睇

差唔多要換人充大個頭 反正輸幾多球都係輸

應該規定左咁講

由意甲柒到要踢美職既a.adnan出場了

又PK

SECOND 12M

仆街了

擔泥

on9啊？

十二碼

Dani again

dani again

wtf

Helio

丹尼又柒

丹尼隻閪手

又係丹尼。。。

的確係foul

又真係踢到

HELIO俾人撚狗撚到仆街
出槍咁撚樣

老了

又擔泥

又真係踢到佢

helio 真係好鈍

閪腳

屌 世界波

動議丹尼退休，有無異議

2-0

輝：

但入波

又輸

屌真心出撚夠heilo未？？？？？？

全條後防都要退啦

咁都PEN

佢係咪大肚

踢港超就比面狗件唔吹你姐

唔係艾利奧柒下柒下
邊會咁

咁都唔pen?!

阿拉伯佬：Yapphung ar

係要p

射得咁撚靚

意大利食pizza 美國食熱狗
好難唔肥

d換人名額係咪留低黎儲印花

不過佢踢加拿大

燈撚到你

又要講港超大把左閘勁過丹尼

換人名額儲印花?

炒左麥sir算啦
兵又練唔到, 成績又冇

李志堅成日做嘅嘢

唉我寧願睇牙凱細佬打中堅

波都甩埋啦喎 係對面跌左 先中

左邊 隱咗形咁

有無人留意係羅素沖上去話斬比佢 明明無人入禁區接應唔應該咁斬 最後反擊 本身個個諗住開短係佢自己沖上去

又Free Hong Kong

屌你老母 隊中堅成日傳醫院波

十二碼入唔算啦 都唔係運動戰入球

輸兩球都唔換人搏，麥狗去死啦

Free hong kong

80分鐘仲唔換第二個？

本身個勢ok
麥狗濕鳩調動之後熄左

細佬：喂麥狗 其實我衰咩？

上場丹尼交足貨, 左閘真係諗唔到有變個住

但係咁都唔換走艾里奧....

追番球先啦！！！

唔知 麥9 0勝佢會唔會好自豪

咁能多小學雞入場

執到個樣似鬼佬ok

隻腳好明顯踢左落對面後腳

白咖哩有晒cv支持走去同人玩probation
麥狗近績咁廢就即開兩年約
dllm腳腫
光復香港之後順手光復埋腳腫please

個龍掉手榴彈比李健和

屌羅素都有份膠
輕出

輸第二球之前 羅素衝上去JM9..

Free Hong Kong

與其成日請鬼佬教練，不如平平地搵個本地教，多咗啲糧拎來畀球員做獎金仲實際

理論上做支點既 失敗姐

好惡喎大陸仔 有個叫2046既問你點解要叫中國香港 即刻兇佢話要bam 笑死

咪又係有probation

除左等風車 仲有邊個本地好

比李健和過左都未驚醒

理論上 理論上同香港仲有機會出線一個道理

如果甘巴爾教香港就好

呢個就真 不過唔同意本地教練就要平

而家就差在有無第三球穿埋個上盤

冇人想知 一係你就去同班支人手撕

Ricky
西波配西教練

其實而家隨時係豬蛇幕後揸莊
同用緊本地教練冇咩分別

儲撚完印花未啊麥柏撚我屌你老母 完場啦仆街

鍾偉強喺前面點停波呀

等風車Sir拎埋Pro license先

屌你麥拍撚 揸撚住D換人名額有閪用呀

換人未呀屌

3球合理, 2球合格

麥狗用下你個腦啦

個伊拉克和仔幾靈活喎

邊個教分別唔大，多咗獎金每人肯跑多半步仲好

阿帥冇了

笑撚死 想知個換人係麥拍撚定朱sir諗

麥蛇帶領香港成功脫離榜尾位置，反麥黨仲有咩好講！！！

-15

唔關我事啦

頭先輸個球 羅素上咗去 禁區又冇人接應
根本都冇夾過咁
轉個頭就輸反擊

我仲想聽Ricky講波
好撚有激情

寧願睇返牙kim

84分鐘 換咗1個
細佬均仔：麥狗 我屌咗你老婆

真係好殘忍

近幾年得白咖哩果幾個月有期望

最慘踢到連火都無…

未傾掂, 無結論, 所以唔換

麥sir: 輸少過3球當贏

麥狗躝啦 還我白咖喱

羅素又頂輸 咁出你仲有乜撚野用

羅素又頂輸1球

踢到咁我寧願要個有潛力嘅

firmino~~~~~

係咪唔記得帶換人紙

白色維新

真祖：

是但出下孫銘玩下都好啦屌

牙妹！！！！！

屌
而家先換

收樂仔 羅拔圖

不如下場先換啦

86分先換

黃威

屌你86分鐘先換埋

哇我屌你

而家先換辛祖黃威

WW都仲有得踢

gary white好似係自己走去教j2咋喎

出年先換啦

85先換 出黎果個係美斯?

屌 邊個戇鳩問葉鴻輝有無40歲

又唔出細佬

又free HK

老實講 暫時搵唔到呢個人既存在

36好似??

黃威
麥狗專出啲無波踢既

5分鐘 換出黎 沖涼?

收打得比較好嘅樂仔，係咪抄鳩sob 啲換人

屌你又出個今季冇落過場既

又free hong kong

Fight for Hong Kong free Hong Kong

根本自己想走

iraq人都撐我港

30左右咋

下次揀埋卓耀國啦屌

咁個陣講到係羅系迫害喎 我信架

IRAQ FANS

爛口輝3張都好似未過

86分鐘換人

Hong Kong tee

Dklm玩fm咩
輸波就換堆人放晒喺最前
打到5-0-5咁

Iraq connected

29咋

唔講以為香港贏緊20

iraq自己人都帶政治標語入場
真係比足面

金威

大陸link 睇唔睇到

09東亞運個陣18歲左右成名
差唔多

仲以為遠射空門破蛋

ww

WW

認同，但我會覺得變好過唔變

哇屌你黃威

ww出黎搞笑？

剃頭啦黃威

講真我唔會怪佢 但呢個位如果仲係樂仔 真係可能入

空龍連龍都唔中點搞呀

垃圾黃威 淨係識踢假波

射撚左去邊

好撚好機會黎

屌 半空門啦射到咁

ww 無踢波半年 你睇下

剃左成個一拳超人咁勁

WW你咁撚樣仲話北上

幾個月冇踢過波
差唔多啦

學識渣車未

大佬啊成個世界盃賽期掂第一次波就咁真係球王咩

是但一個射都好過佢
咁岩去左佢到

麥狗條撚樣有無睇過波嫁

北上
佢淨係識踢假波架咋

後場輕鬆猜死自己

果時好似踢華家堡

唔好怪ww啦 唉
無態仲出咩撚野 點撚解咁換人

邊到有free hk

一直在關注

岩岩收埋樂仔 我屌你芬蘭佬

我帥踢足

野狗系幾時再發功呀？

咁咪啱囉

英式進攻 老人防守

法國佢地無屌過麥狗

旁述一路有講

伊拉克西亞黎講算有風度

未

同意
要對準目標 麥狗要躝

世杯外呢組點會有機會

不招人妒

咁你咪撚睇支link啦

為港隊好
自己退選啦
未操起又跟埋去想點先
旅行團咩

伊拉克好似the晒皮

WW靚傳

麥狗旨在用埋果兩個名額

帥哥踢最好

人地鍾意犯撚賤嘛

邊撚個戇鳩仔波都控唔實

啲波真係玩fm咁
無限鳩斬

咪係
不知所謂

攞塊面傳波

咪撚理佢啦

係球罰球斬中一人人牆

野狗報咪羅太陳柒大豪輪流逆權運動打丁

兩伊都唔差
真係一線既波老實講
對我港都不屑要出d小動作啦

退都唔係佢退啦勸到艾里奧先

扭番落人地度都有

祖

辛祖

係, 因為正選個大陸仔鍾杰太撚廢, 做就佢上位

牙強

強真係點都要落底

成個外圍賽 入一球 真係呢

同上次伊朗比兩班波啦，點知香港隊又跟住跌兩班

屌你老母鍾偉強

個人未ready好就唔好咁心急夾硬射 好幾球都係咁

一早換真祖啦屌

真祖

呢幾下似樣

死右腳 無計

俾佢吹脹

sandro點會唔係正選

伊拉克都唔係特別勁啫
係香港廢之嘛

牙帥個樣好厭世

ww靚俾

上youtube輕鬆搵得返
對南華失誤帽子戲法

祖大力少少就有

最尾幾分鐘圍屌伊拉克

屌，頭先艾力士嗰啲miss，妹一早入撚咗

無以前咁勁

FT 2:0
蛋真係冇腳法

對伊朗伊拉克點入

幾時先肯俾妹祖擔正

真心覺得執好少少個陣係有得博 後防0活力 前面晒機會

話撚左出D後生冇撚用 係要召入去 有陳7 子彈唔用

牙祖香港第一中鋒

2-0有交代啦
麥帥好波

艾力士應該換真祖
WW唔應該出
換走擔泥 打多個防中好過啦 屌

對cambodia嗰場有佢應該蠃撚咗

咪吹鐘偉強啦
頭先果下過波on9到

作客pot1 pot2 球隊幾多屆冇試過入波

他都有運氣加實力。去到南華個咩神貓又傷之後有得出又幾好。之後就上位了。

一早話左垃圾黎

辛祖出黎做到野

我都唔鐘意羅系，但係白蛇係自己走架喎佢仆住都要走去教 J2喎

人哋就快同佢隻右腳成一直線

送禮 撻Q

WW果球點解大撻Q

個勢又明顯，仲要慢

我成日覺得唔係香港攻唔到，係班教練永遠死守行先，放棄中場用波。

我當真係要三個中場中唔變，咁可唔可以鍾偉強，均仔打左邊呢，增加返個進攻能力呢？

係 嗰場冇人喺邊線hold波過人

講真，你中堅擺一pair本土嘅(細佬+高佬/李毅凱)，我諗都冇好似依家擺2個入藉咁撚柒

陳柒

明明左腳位空咗出得波都死要落底

唔會話佢垃圾
但真係未夠班出去踢
佢真係要打多d亞協攞經驗

接受撚改善撚全面進場未

羅素扮大哥好撚廢呀

可能入到波但一定俾人456

今場換人慢，真祖一早應該出
全場做到幾次機會，表現算係咁啦
唔收貨嗰啲係咪對香港隊太高期望

下場或者有Sean ready

迷鬼嘛

選林樂勤好過勤仔
不過依家串連好左，但都係閪波

封曬右腳都照去

介唔介意send埋去大post

7比波 停波 射波就過乜乜強幾班啦
係冇氣

當人冇到

港超post可以考慮置頂

下場11月喎，咁快？

D人吹太大

林樂勤唔係重傷咩

點解唔可以係細佬呀cls

期待謝蛋入藉拍細佬

佢啲街場朋友幫佢吹奏

還我基奧雲尼

呢球搵個港超級數後衛都守到你啦

細佬+sean

不過覺得細佬今季狀態麻麻

期待下好啦，到最後都會係helio+russell

屌 麥柏撚可唔可以真係俾少少希望我 一次咁多。
我睇garywhite第一場都係輸波，但起碼都睇到有form有活力，之後跟埋港隊去台灣睇係真係睇到隊波好過kim sir後期個陣，諗住有希望。好啦走咗，你條撚樣，踢咗咁撚多場，我驚你連啲人名都叫唔到啊垃圾，調動廢、冇陣、冇活力，港隊講真一路都係靠士氣波，連呢樣都冇你就含撚啦我屌你老母。我依家去旺角場搵個阿伯教都好撚過你，真係朱蛇喺傑志就要場場出艾里奧條撚樣？要去到八十幾分鐘輸兩粒先識換人？我屌你打fm都冇你咁弱智啦主教練。

如果真係豬蛇排陣咪再打單箭頭啦
同打少個冇分別
波又攞唔到 迫又迫唔到
唔知做緊乜

比賽後的一天，控方第四證人梁冠聰在一個活動裡聽到第五被告人與另一名球員卓耀國說“你班友知唔知咁樣好難㗎，跣後個波”。控方第二證人於前往教練的車輛時，途中第四被告人走向控方第二證人說“有啲嘢畀你”，控方第二證人問“畀啲乜嘢我？”，第四被告人說“畀返啲錢你”，然後用一個黑色膠袋（證物P22）裝著一些錢，而第四被告人說是“一鈫” ，並把它放入了控方第二證人的背囊內。

唔會， 因為阿sean係鬼

到而家都仲唔支持重組防線嘅，你仲離譜過撐警

得一招爆 我踢都得啦

羅素都算數
艾里奧自己摺埋佢啦唔該

呢球真係屌出聲

傑仔 sean xxxx xxxx 羅梓

冇撚腦
人地擺到明放你去底線
你就真係咁聽話

第一場對泰國啲埋門多到..

真係唔好開口埋口都可接受可改善
好學唔學都官腔
明顯就係要屌麥狗啦

細佬

果球邊有十碼

傑 sean 細佬 羅素 丹尼/羅梓

全中 屌佢個爛臭閪

凱同學銘可以做邊緣國腳

開季對大埔嗰場幾fit，入埋波

如果學銘真係有機會嘅話，希望佢可以頂埋羅素個位

我唔理個陣泰國係咪fullteam，起碼真係有半隊係國家隊正選。依家你主場連台灣都輸得咁難睇，講緊舊年年尾作客都叫苦戰贏到。台灣進步得點快，都要有你條廢柴襯托先變得咁明顯。屌你老母真係好撚嬲

今季畜力咁撚柒

知教練廢 但無諗過廢到咁

潮撐成隊畜力外援斷腳死 特別igor

人哋就成日講不進則退，屌你老母，你直頭真係自行退步，真係戇撚鳩鳩

唔好玩啦學銘

聽日唔駛返9點咩?